喺我心目中，不來也不去呢首歌永遠無得輸

即使一生多出一根刺 沒有刺痛別要知